【淡友俠落錯車9年】寶盈花園半月內2度破頂 綠表客730萬爭贏3房戶創歷史紀錄

【二手成交】寶盈花園半月內2度破頂 綠表客730萬爭贏3房戶創歷史紀錄
49分鐘前
即時財經

將軍澳寶盈花園獲富貴綠表客高價入市

樓市不單扭轉淡市頹勢，各區並且出現破頂成交! 除私人屋苑外，連帶居屋亦頻頻破頂。將軍澳居屋寶盈花園，單是4月內，已兩度連環破頂，紀錄破完再破。最新紀錄是一個實用面積591方呎單位，獲2個綠表客出價洽購，結果由價高者以高達730萬元入市，破盡該屋苑綠表銀碼新紀錄。

香港置業劉浩勸表示，寶盈花園2座高層A室，實用面積591方呎，獲2名綠表準買家出價有意購入，其中一名出價720萬元，另一準買家追多10萬元以730萬元爭贏單位，呎價12,352元，刷新綠表新紀錄。上周初，該屋苑4座高層D室，實用面積591方呎，已獲綠表客以685萬元高價購入，當時已打破綠表銀碼新紀錄，豈料相隔一周，紀錄再度被打破，一周賣貴45萬元。

-----------------------------